你哋食雪糕會咬定慢慢奶

如題

咬
奶

男人老狗, 奶雪糕, 貪好睇咩

吸